今日見到好多新手裝都行得好前，我向你地致敬但同時希望各位留意

相信好多和班非都升級左做勇武，但勇武除左心態，裝備都好重要，一個都不能少唔係淨係用口講，係要實行，你要保護到自己先有能力保護到其他人

首先見到好多師兄得個3M眼罩，我想講基本上係無用，因為唔密封
解決方法可以入面加泳鏡，或者學下面教學改裝

［眼罩心得］買唔到密封眼罩既入黎

另外眼罩無反光貼其實好易俾人認到，你保障緊自己同時亦係保障緊其他手足

夢遊嘅眼罩要貼反光貼啊，特別係用6800嘅手足

[721 - 裝備] 眼罩都係時候要進化！！

仲有好多得個6006無棉就上前，其實唔係好頂得
附上說明等你了解自己防具去到咩level

3M半面豬嘴全攻略 濾罐 濾棉 棉蓋說明

防具詳細教學post

【油漆教學】成日話豬咀冇用 因為你地買漏／錯野

728後最新解答疑問 [推到全人類有豬嘴] 百幾蚊就100%防!!!! 豬嘴護目鏡攻略(應對對方升級催淚彈)!!

新手上前行行企企唔知做咩好？
可以試下由簡單消防入手

[香城online攻略] 滅火攻略update

到今日都仲見到前線有人係探病look
要改善喇

[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

最後，希望大家心態上都可以終極進化

10.1大戰 但你地心態準備好未先？

10.1見
不分和勇 齊上齊落
光復香港 時代革命

自推

前線要既唔係索帶, 唔係士巴拿, 唔係較剪

和理非可以點幫勇武！！！！！！！

再升級

屌同步

推

大家都想進步

只要有樽，人人都可以係火魔法師

仲有一樣！資訊流通呀！

由be water，到Hit and run，到而家獅鳥召喚，最後原來都仲停留喺走走走，見人走我就走，full gear都走，後面半gear同和理非嚇到雞飛狗走都唔知咩事，搞到走散哂，前線好易缺人！

要退眼望前
不說走走走，試說急步行
不說跑呀衝緊埋黎，試說一二一二

仲有！
邊度嗰邊！防暴便衣定速龍！數量！
咁模糊嘅資訊好難叫大家部署，然後又係一味走
我要時地人一句過！

不說嗰邊有狗，試說鵝頸橋五十防暴
不說呢邊有狗，試說海富橋四十速龍

仲有明明好多時我哋人多佢哋人少，係10：1嗰隻
都係一味叫走
都冇人獅鳥冇人踢波
十月一號仲點樣賀佢老母呀，得把口

不說有狗走呀，試說有冇人踢波

push

(神獸上裝) 10月1日1人1支燒烤叉燒野食!!!!

推！

叉佢老母

[全民BLACK BLOC] 包頭教學

勇武前線問題嚴重告急 !

要換裝啦

推！！和理非需要升級！！